反送中》侵：解放軍正在香港邊境集結

反送中》川普：解放軍正在香港邊境集結
2019-08-14 06:28

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中抗爭迄今逾2個月，示威者持續與警方爆發衝突。美國總統川普透露，依據美方的情報顯示，中國解放軍正在調動軍隊前往香港。川普隨後還轉貼一則解放軍在深圳移動的影片。

川普13日在推特上表示，「我們的情報部門告訴我們，中國政府正在向香港邊境部署軍隊。每個人都應該冷靜與安全！」川普隨後轉發歐洲議會自由黨團（ALDE）資深顧問柯勞思（Alexandre Krauss）的影片，顯示中國解放軍正在從深圳移動到香港邊境。
請繼續往下閱讀...

川普還在另一則推文提及香港，「許多人因為香港正在發生的問題而責怪我和美國。我無法想像這是為什麼？」
川普13日搭乘空軍一號前，在紐澤西州莫里斯敦市立機場接受媒體訪問，川普說，「香港處於非常艱難的局面，非常艱難。讓我們看看事情如何發展，但我相信它會解決，我希望大家會有共識，包括中國在內都的所有人會滿意。」

媒體問到有關解放軍集結的消息，川普指出，「這是一個非常棘手的情況，我認為它會獲得解決，我希望它以自由的方式，以及有利包括中國的各方在內的所有人解決問題。我希望它以和平的方式解決，我希望沒有人受傷，我希望沒有人被殺。」

過咗境先講

香港正式納入侵Twitter視野
而呢兩個tweets係同中共講

721811

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size